建議處死梅窩百佳陳小姐

我係客，係道揀下貨品有乜野問題，你憑乜野屌柒我

當面屑啦仆街

廢事搞大佢，一陣比人拍片起底

如果你知道我係邊個一定唔會串我

樓豬好廢

帶左口罩 驚條鐵咩。

垃圾

係咪你老婆黎
咪耍花槍啦

慘 比人屌只係敢上黎開post屌

垃圾樓主

如果唔係有cam , 我一定私鳥左佢，肯定係藍絲，d 貨放出來唔比人揀

再有下次記得大大聲喝一句：操你娘，你懂不懂規矩

通常唔會信人一面之詞, 你知香港有幾多 19 客先得架

咁你又放上連登

冇detail 有乜討論價值呢?

梅窩咁遠有幾多連登仔會去

我係道揀薯片，佢屌柒我整碎哂，我話邊有咁撚易，咁易碎即係你地d 貨有問題

你用咩方法去揀?

破左產仲有乜資格學人買薯片食

同問

鬥屌都唔夠疆咩 岩既怕咩比人拍上網公審

人地畀你入去買嘢，你還唔識得感恩

on9

看圖，不解釋

建議處死贊成死刑既人

你話人藍絲咪即係最底果種

收皮啦 你可以出口嘅姐 係真係覺得道理係自己果邊驚閪咩 廢就廢啦你 仲要同人講你好廢

你當呢度Facebook

........................牛佬本人？

咁都上熱門

走住黎屌

破過產好慘
買薯片都比路人睇唔起

咩事？唔明
個職員屌你？

眼鏡毒撚打爆電腦mon.jpg

樓主係真毒撚
畀人恰到上心口
都唔反抗既人嚟 好廢

點解你唔當面鬧鳩佢
道理係自己嗰邊 驚閪呀

第一時間都係咁諗
好似D狗打交唔夠人打
走遠啲吠咁

樣衰到呢

連個網名都咁廢真係有d難搞

真係戥你可憐
你唔係以為用啲紅色字就犀利啲呀嘛？

鍵盤戰士 圖都冇張點屌

覺得樓主就係咁嘅樣

因為佢知道你破產

唔敢。

你都51歲
唔好搞咁多野
怕你爆血管

香港地，唔即時爆返對方，就係輸左，無得返轉頭

On99

圖呢

正想咁講

鍵盤戰士51歲破產

乜9野po上熱門呀
我屋企對拖鞋爛洗唔洗開po講

"係道"
講野講唔正?

唔該大家善用不推文

成堆英文點明

建議處死51歲(破產！)
成日開膠POST

無聊post就推
我嗰個就拉

咁嘅垃圾po都上熱門

咁都上到熱門

無cam都認到你啦
梅窩咁撚細

你果啲私人恩怨唔該唔好拉埋黃藍黎講
你講一句話人藍就代表你啱呀？
另外
可能你先係果啲廢老
揀黎揀去面嘅唔要係要最底最入件貨
驚死面果包比人摸過摸蝕你咁

咁都熱門

留明等睇陳小姐同薯片版本

DLLM啦, 就係你啲仆街係到整碎晒啲薯片
生果咩, 薯片有乜好揀

可能人地想話鳩你對手唔知乾唔乾淨唔好周圍摸
又怕比人話歧視先咁講

買包薯片都揀揀揀
貨架排曬喺度要邊樣咪拎邊樣囉
睇黎你真係果啲死都要拎最入果啲嘅廢老
再加上你果句「邊有咁撚易」
我好撚肯定你係廢老

你要求去百佳個廠到開一個櫃比你揀

比個連登acc 陳小姐睇
陳小姐應該會道歉

咪係
啲廢老死都要最入果包
好似入面果啲新鮮啲咁
摷亂人啲野比人屌
唔甘心所以返屋企上網屌人
如果你真係51歲咁你真係好幼稚